BruteforceFTP.py é um Script criado pra fazer Brute Force em servidores FTP, o Script já vem com uma wordlist inclusa.
para usar após te-lo baixado, basta entrar na pasta onde foi feito o Download, dar permissão chmod +x BruteforceFTP.py e
Na linha de baixo após dar permissão para que o Script possa ser executado, use ./BruteforceFTP.py para executar o Script.
Lembrando que para que o script seja compilado corretamente, é necessario instalar as bibliotecas do Pygame com os seguintes comando, sudo apt-get install python-pygame

<a href="http://pt-br.tinypic.com?ref=2925fr7" target="_blank"><img src="http://i64.tinypic.com/2925fr7.png" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a>

<a href="http://pt-br.tinypic.com?ref=ei8rvp" target="_blank"><img src="http://i64.tinypic.com/ei8rvp.png" border="0" alt="Image and video hosting by TinyPic"></a>
